嘗試緊做蚊型生意

有創業巴打交流下嗎

計劃緊做幫小型online shop宣傳

get a job...
open a shop 14 years ago, end up work back 9-6 since 2008

有正職丫

返工都返唔掂

弱智撚頭學人創業

咩平台？

我諗住係ig做先。主要幫啲宣傳經費唔太多既小型online shop宣傳

驚唔驚人地會抄你idea??

呢類宣傳周街都有
好多寫埋app 但成功既暫時唔覺多

講吓ig點宣傳法？
Repost人地d product

係既係既

其實都唔驚。因為做既手法個個都大同小異。差在發唔發到

類似啦。不過係搵人post

有興趣創業
留名

巴打想做邊方面

唔洗理件垃圾看更

ching 你幫人宣傳都算係marketing 吧？
我想做web design + development

冇乜野既。人人想法唔同

巴打可留tg?如果我真係做的話可能合作到啵

留個tg

我日頭返工，夜晚創業，希望有一日唔使再做打工奴隸

加油丫巴打！就算成功與否都唔緊要。吸收經驗

有興趣喎

即係幫人賣廣告？

Ching 你同我做緊同一樣野

留tg交流下嗎？

算係。想做埋幫人搞event搵場嗰啲

竟然係咁

即係比錢facebook落廣告？

好難撈架 問十個可以無一個覆

唔係

留tg傾下嗎巴打

想了解下運作

加油.

網上廣告真係效應唔高， 試過喺google落廣告， 都唔夠黃頁咁有效果

可以 tg

我都係Anthony 13號生日 咁岩呀

我開左舖頭一年，每日13個鐘，每星期未必有假放
份糧同打工差唔多

巴打做邊方面？

黎緊會開啲網店 到時候會需要宣傳 上網睇過下啲宣傳 都係落Google呢啲 巴打都係做類近呢啲？

不一樣。不留個tg傾下？

樓主已經係到賣緊廣告

我做都未開始點賣廣告

你而家咪係度賣緊

Ok....fine..

加油 我屋企人都岩岩開始搞緊生意仔

零售狗

之前做開呢行架？

咪即係打手囉

打左同行工十年喇，完全識做
但真係市道問題
同埋做埋都係比業主
屌佢老味真係死吸血鬼
早排睇一睇盤數，全年生意額我自已都嚇親
但居然無乜錢賺到
得個做字，好彩叫剩到少少錢過年
過完年都唔知點交租

你咪打死一世工囉 冇人阻你
人地冇問你

Lm

我都蚊型生意，落左google 廣告，幾日都未擺到我出黎

我都幫緊間online shop做part time

樓主識幫人地d小ig shop 既公廁product/service宣傳，點解自己唔做埋佢

幫online shop賣廣告幾難
因為一般都自己識/無咩錢

我覺得反而睇下有咩實體公司無用Facebook pixel ，
幫佢整靚網頁+廣告/自然排名應該有機會

咁點解人地發唔到你發到？你個niche 係邊

年中好似都好多呢啲，但問題係有咩去吸引小店搵你幫手宣傳？

我都係
搞咗間sem agency專做ppc
一年多d 叫搵到食

想問下其實搵agency 同自己賣廣告有咩分別？
大家都係用同一種工具
純粹係你識落廣告跟住啲客唔識？

你又知我冇做？

可以咁講

竟然？我見好多人都話落google廣告效果好

以前試過幫公司搵啲agency
吹到自己同Google有關係有合作
最後結果非常差
之後自己研究下先知其實自己做同佢幫我落去冇乜分別

可以整到website

留名，想學人做網店，自己有個倉

我冇話我發揮到喎.......

我上年6月先開始全職做
最後一份工35K左右

頭半年都係出13K 俾自己
今年開始先出20K俾自己
當然就唔只賺20K
但有多既錢都放番係公司

打工舒服好多 on99就有糧出

巴打個倉幾大

加油丫巴打！

得200呎左右，因為本身有個位係做緊雪房，頭癢緊可以入咩貨賣緊

巴打 我係freelance攝
可以提供埋攝/錄一條龍服務

有無關係唔大影響
如果係講sem 主要睇keyword matching 同你有無定期轉copy
當然搵到你最好ROI既avg.position 都好重要

無影響先岩
SEM 全靠你手活

唔知係咪我冇留意定咩
發覺香港好多幫人喺Google落廣告嘅agency
但係Facebook相對少好多

有好多 但連埋content management一齊做
相對google 落廣告係複雜d

咁你做黎做咩

我想知， 你又有幾多資金幫人做到幾大既宣傳？

但我覺得呢啲先搵到錢

我個ig page都有人問過叫我比錢佢幫我repost我既post

可以留tg嗎。有機會合作

嘗試。做就一定得？咁個個人都做到富豪啦

成日見有ig ac 係repost 人地手作作品嚟吸followers, 話係手作嘅collection, 呢啲ac 唔係免費拎緊人地嘅成果嚟搵錢咩

不如你話我聽你想幾大

都正常既

有d好奇者， 你話target係經費唔多既online shop, 咁係咪即係透過你就可以用好小既價錢得到好大既效益？

唔止免費， 仲要問你收返錢

咁你一定做得唔好啦，居然仲有時間幫其他人做promotion

聽過朋友呻
其實咪好似做網上版格仔舖
個ig日日post啲人既作品
話宣傳喎
On9到暈，果啲ig又唔係多人識
睇內容，果啲tag水蛇春咁長

反而而家啲人識玩咗
自己開幾十個ig，不斷去落tag
好多所謂agency ，本身都係果啲同行來
我諗真正係專做宣傳既agency應該冇幾多間

其實幾多錢先叫ok?

樓主預幾多本

知唔知咩叫前車可鑑啊 做前人做唔到既野咪浪費資源。你想做生意，梗係想搵銀架啦，咁你點搶人market share? 一係你有特別技術，一係你搵到獨有市場。

依個年代做紅自己先就得架啦

屌，你識唔識ga... 你無落google，同一個關鍵字咪去到第4/5頁後先見到你

自己入貨賣？你成本好高。諗下格仔店店主點生存，你就知條路點行